﻿+++
title = "Proceso de Toma de Inventario"
description = ""
weight = 15
+++

En esta sección encontrará las dos modalidades que tiene el sistema SAIT para realizar una toma de inventario.

{{% children  %}}